O記扒房非良心食肆

8月5號係咩日子？ 全港三罷
但係香港個高層為左條數對下面施壓
低一級又唔敢出聲
平時已經好撚閪
出爾反爾
當員工condom
加價減cost
強烈要求罷食o記直到美國總公司換人
入去食10條包跟住走人

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

推上去

自推